[撤資] 政Whats噏：林健鋒突減持3個住宅連7個車位

政Whats噏：林健鋒突減持3個住宅連7個車位

行政會議係香港最高嘅決策機構，一班行政會議成員時常接觸大大小小嘅政策，自然較一般人更了解香港嘅經濟情況，行會成員點睇後市，自然好值得大家留意一下。身兼行會成員嘅立法會議員林健鋒(Jeffrey)近日申報，減持南區3個住宅物業連7個車位。突然間減持咁多，唔通覺得樓市到頂，自己已經賺夠，所以盡早離場？Jeffrey截稿前未有回覆。

Jeffrey原本申報持有香港及內地多個住宅、工廈、廠房，以及數幅土地，當中有啲係自用、有啲係出租用途，仲有啲寫明係空置。佢上個月底申報，減持香港南區嘅3個住宅物業連7個車位，呢啲物業同車位原本係供親戚使用及出租。呢個咁大嘅變動，唔知會唔會為大家點睇樓市走勢帶來一啲啟示嘞！

此外，公務員事務局局長羅智光喺上個月中亦申報，原本同爸爸各佔一半業權嘅一個沙田住宅，轉為由佢佔全部業權，供家庭成員居住。點解會突然改變業權呢？公務員事務局僅回覆話，業權有變更，所以局長相應作申報，冇其他資料補充喇。

百份

淡友進場!!!!!!

樓市必勝法

收到風逃反條例過硬？

逃犯條例通過左，大家都知香港下場係點
支那所謂愛國者個個都係口嫌體正直，利益至上

其實佢都賺夠啦，想比個機會啲柒頭發達姐

走佬mode on

貿易戰+逃犯條例

樓價

空置稅要黎讓領導先走

偷步放樓，收到料？梁錦松 2.0

高官開始走先

癈淡咪呢啲

貿易戰港樓再創高峰呀

無用 當條例過佐 都已經移民佐

梁錦松係身為財政司長都唔申報同佢直屬政策有直接關係嘅零智房車
而家只要申報咗基本上無大問題

空置稅

但條友咁做有冇犯法？

其實班議員同狗官 真係好撚著數

政策風收齊
奶共賣港穿金戴銀咁移民

樓可以租出去

別讓林健鋒跑了